有冇人覺得mk仔依樣嘢好柒

姐係個格串柒柒 無料又要扮四條
成日懶型同以為自己真係好型 但其實好撚柒
啲行為幼稚成隻小學雞咁 諗嘢啲思維模式都柒過人
一見到依啲mk仔我就覺得柒到想打冷震

1999

有時做啲勁撚柒嘅嘢出嚟 但真心以為自己咁樣好型<—我真係諗親都關家姐

見過嘅mk仔都係咁柒吓柒吓 打冷震咁

唔明點解可以咁自負

圖呢

Mk妹就話要圖姐 mk仔唔使啦

唔覺，起碼人哋屌到MK妹